機場機場機場

901 機場攻略
麻煩大家用盡所有方法傳開佢

- 準時到機場，唔係一點先出門口
- 衣着同裝備冇任何限制，最緊要保護自己
- 集合地點：機場巴士總站(暢達路)
- 測試方法：排隊戰術，見到有隊就排；利用人數優勢，唔好單獨行事
- 唔好同任何遊客有肢體碰撞
- 去機場：以巴士為優先，機場快線集中係香港同青衣站上車
- 已經準備左幾套應變方案，根據現場情況隨時轉變，要密切留意住 901 機場 Channel

推

PUSH

人手置頂機場post
上熱門

清洗每個狗鐵站 拆鐵行動! 旺角行先!

吹大雞每個站都黎個大清洗
等狗鐵永久不能運作 齊齊唔洗返工 仲正過塞機場
唔通爆黑社會麻雀館 就係極限? 黑社會定係狗鐵(政府)仆街D?
塞鐵已經無用 要直接令全港狗鐵收皮
今晚咁既下場 就係狗鐵害既 其實都唔止今晚
你估落去屌D職員有用? 咪撚玩喇
跳閘? 加價都賺返有突

站內鋪頭日日唔敢開
列車運作唔到 無人坐 齊齊唔洗返工 一係排到仆街去坐巴士
無人敢再落廣告

清洗每個狗鐵站 拆鐵行動! 旺角行先!

明明你地有能力 又咁容易 點解大家仲未收狗鐵皮?

Push

所有機場post俾人洗緊下面

E線 E11 E21 E22 E23 E22A E32 E42 就「一號及二號客運大樓」落 呢個係機場下層 可落車
E33 E34A E34B E33P就搭到總站
E41要T1落 轉接駁巴
所有A線搭到 機場（地面運輸中心）巴士總站

Bump

推牙

push

係機場有禁制令
但佢阻到我地個人入
阻唔到我地把聲入

我地要和勇團結
我地要大聲到畀班旅客畀世界聽到我地的聲音

我地一齊 Hallelujah to the law
我地一齊 Hallelujah to Hong Kong

3隻眼 6條命 900被捕 無數斷手斷腳

入機場大聲嗌：
九二九三大罷工
設死線 升級持續罷工
日日罷工 日日入機場

【升級罷工】EndGame＝全面開啟升級抗爭
網民問卷調查報告 我們在這沉痛的晚上公佈